到底賭王有冇屌過四太?

賭王65歲先識26歲既四太。。。
扯到?

依家四太係香港有大量物業 超過250億身家
富豪排名29

有錢x1000000000000

何止四姨太
加騰老師都未必拍得主佢

事在人爲姐

六十幾點會扯唔到
日本都有個八十幾既阿伯拍av啦

d仔女有手有腳
唔係佢親生架喇

如果老夫出手，包佢即刻有BB

好mean

落少少藥咪扯到囉，做慣雞點會唔識呢啲